參考水砲車，用顏色水認警 休班無得避

食用色素加入水槍
其實唔難

有無人一起射狗？

要整到難洗甩

油漆

有一種液體叫潤色劑，五金鋪少有，可以去專做雲石嘅鋪買。有好多顏色揀，聞落有報紙顏料味。中咗無返四日至一星期無可能會甩親身試過

屌，覆錯post

黑色好難甩

諗起中學做實驗
隻手掂到碘液（冇記錯應該係碘液）都會啡幾日
洗都洗唔甩